
                      Una película Magnífica Bigelow vuelve a hacer una obra Maestra Zero Dark Thirty es una película que te mantiene en el asiento,las 2:37 que dura no se sienten Jessica Chastain ha hecho un buen trabajo para mi punto de vista esta película ganara más Oscares que En Tierra Hostil
        
            